燦烈神隱4個月首發聲！ 道歉粉絲：會努力證明大家的信任沒錯付

南韓男團EXO成員燦烈2020年10月被自稱前女友的網友爆料暗中「劈腿10多人」，衝擊爆料點燃網友與粉絲戰火，然而經紀公司SM娛樂隨後回應「沒有要發表正式的聲明」，模糊立場再度引發熱議。而他本人在惹議後，神隱至今已經4個月，終於在24日晚間寫下長文，向粉絲致歉。

▲燦烈沉默4個月首度發聲。（圖／翻攝燦烈IG）
[廣告]請繼續往下閱讀...

燦烈24日在SM娛樂創建的官方粉絲團Lysn上發布道歉文，寫下這段時間以來的心情，開頭便向粉絲道歉，表示事情爆發後經過了無數次的思考，到底要如何表達心意。接著提到在前陣子生日時，收到粉絲送的應援以及信件。

燦烈表示粉絲的信他都一一讀過，說道：「抱歉和感激的心越來越強烈，無數次苦惱著該怎麼守護、報答EXO-L（EXO粉絲名）們珍貴的心意，反覆思索如何才能不讓大家擔心。」並強調會努力證明粉絲的信任沒有錯付。

▲燦烈向粉絲道歉。（圖／翻攝燦烈IG）

最後，燦烈也強調出道進入第9年，自己絕對不會忘記9年前出道時的初衷，承諾：「我絕對不會忘記，我會好好守護大家給予的愛，EXO-L們要一直健康，謝謝你們。」

觀眾要求「刪光燦烈片段」！ 粉絲灌爆《叢林》官網：別傷害他

快訊／燦烈被爆「多劈」粉敲碗公司法務部！SM沉默半日終於回應

燦烈曾說到死之前才戀愛 前女友打臉：吃遍女偶像、直播主、YouTuber和空姐

偷食啫

要自己打飛機打足四個月
出返黎一定日日食女食到癲

咁姐係個爆料係真係假

@牙邊

傻仔邊...

睇錯燦神

屌 same

如果係假無必要深潛4個月喎

x3

但又話會努力證明粉絲的信任沒有錯付

我都鍾意佢
但佢咁嘅身高外型玩女好正常不過